返工返學既你都可以幫手打輿論戰

各位，要多d人理解運動本質，就響你食飯搭車果陣同身邊朋友放膽大聲討論去感染你身邊沉默大多數，下列幾點 Q&A 希望用得著:

1a. 點解要上街？係因為政府強推立法，好地地冇人想上街。政府點解唔第一日 6 月 9 號就撤回？記住個問題沿於政府唔係示威者，上街係逼出來，大家都係想安寧，點解政府又一而再再而三有 200 萬人上街先肯讓一少步暫緩？

1b. 點解你地咁唔文明要破壞社會安寧？因立法會代義士制度已經失效，要自己聲音比政府聽到只能上街。政府話應該用文明方法解決其實係呃你，佢地用制度暴力去 DQ 非建制做一言堂就好文明？就好似依家咁，如果我一句話我岩曬你錯曬，唔通我又好文明咩。唔係得拳頭先暴力，有冇睇過老人院點對d老人家？咪綁手綁腳，有邊個想比人綁手綁腳？如果看護五花大綁你，你又點諗？你有冇睇過香港足球係點沒落。。。你又想香港變成咁？

2. 係咪年輕人的運動？前線係職業暴徒？唔係，其實現場有好多人，有老有後生，但我反而應該話係知識份子。倒轉頭要諗下，呢班人好可能係犠性左自己既前途幫我地發聲，你應該要尊重佢地。然後重複 1. 冇人想

2b. 續上。唔好標籤呢場係得年輕人既運動，咁基本上係中左港共圈套。港共有心分化 和理非同勇武 年輕同上一輩。你知唔知香港幾多媒體比中聯辦控制? 你睇下張圖。。。。TVB，果日全部報紙支持，例子你自己諗。。。。用自己喉舌清一色去沫黑示威者，制造影響社會安寧既假象，以用中間派去孤立反對派。係咪想搞文革 2.0 。。。搞敵我予盾，喂你知唔知乜係鬥地主，唱紅打黑，紅衞老兵？。。。千祈咪比佢呃左

2c. Alternative 大和解路線，其實大家都係為香港好，我都唔明點解大家要標籤黃藍陣營，愛港力，都係愛香港，只係大家表達手法唔同，大家互相尊重，你可能想要即時既安寧，但上街係為左大家將來下一代安寧，個問題根本係政府到。小心被政府統戰。。。下略

3. 政府咪暫緩左，你地仲想點？其實政府話暫緩係偷換概念，因為如果你睇過議事規則就知，其實得押後同撤回，點解政府唔直接選後者，然後搞到 1. 。律政師話唔好斟酌d字眼，暫緩就等於撒回，大佬，佢係律師黎架，上庭為左一個半個字查本幾尺高既字典，寫幾千字去解釋一個字係律師基本野啦！話字眼唔重要？以政治立場凌駕左法律判斷，羞唔羞恥

4. 差佬都係依法辦事，有乜問題？依法扮事去掩飾包裝踐踏人權係好危險既一件事。當年納粹用左好多年部署立法去合法殺猶太人。現時香港處境係好危險，用法律去包裝獨裁，再標籤民主派人士做反對派。睇返政府多年來用盡方法降低立法會議事職能，諗住DQ曬一言堂，諗住搞行政主導立法機關就可以為所欲為，d小朋友冇曬代議士先逼到佢地上街，再用「依法」維持治安去武力鎮壓！幾仆街，有冇聽過 1 cm 理論。。。下略

5. 差佬都係依法辦事，有乜問題？點解要成立獨立調查委員會？你知唔知以前香港 3 次暴動，都有獨立調查委員會，查曬成件事，點解反而今次冇？我真係理解唔到，係咪因爲 source 係 1. ？點解現有機制唔 work? 你有冇睇過 watchmen？有句古羅馬講到e家 who watch the watchmen 呀，意思即係。。。下略

6. 點解要釋放同特赫義士？既然政府都暫緩道歉承認做錯，點解呢班人作為指出錯誤者，又要被罰？明明係政府搞出來，佢企硬升級件事。冇左佢地，可能我地要入集中營，有冇睇過最近 BBC 講新疆果套。。。

暫時得 6 個而且未必岩，但都係呢幾日自己 on99 總結出來，大家有 point 可以自己再加，記住，香港人好文明，你講佢地 9 成唔出聲，我地目標係耳染目濡，大和解，比人了解我地係理智頭腦清醒既一群，政府先係真小眾用錢買聲音，講下中共維穩費，新疆第一，廣東香第二。。。 etc

*對廢佬可以用 1b，再問佢識唔識唱國歌就算，總之官仔骨骨以理服人

我已經盡力

推

其實我本來想講埋民主講法治，已經用最貼地方式寫。你其實睇返每段都係講 1-2 分鐘到，我已略有刪減

推左先 幾有心機

Push

Push again

Triple Push

下一步：分化袁志偉同前線TVB記者

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

麻煩幫手推下 唔該哂